張校長要唔要引咎辭職

我真係恭喜你呀垃圾奶共校長